====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: car si elle peut causer une gêne pour les propriétaires , elle ne leur occasionne pas un préjudice;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

